係依到我想送首歌比大家, 馮曦妤既陽光雨

聽完有感而發, 好貼切依個時刻

Woo... Woo... Woo... Woo... Woo... Woo... Woo...
風雨總會停 亂世變太平 有我共你一起見證
都不緊要 跌碰總少不了 要 看開些少
不快要大叫 樂共苦差很少 扭轉兩者只需數秒
新聞 又報導誰輕生 誰沒信心 困境之中鬥爭
若放棄當個人 真 的太笨 怎可作不必要犧牲
走得過癮 剩低幾個傷心 如若你肯 似金剛般變身
面對滿天責任 打不死摔不跌踩不沉 重拾你 身份
Woo... Woo... Woo... Woo... Woo... Woo... Woo...
風雨總會停 亂世變太平 擔心太多影響緻興
新聞 又報導誰輕生 誰沒信心 困境之中鬥爭
若放棄當個人 真的太笨 怎可作不必要犧牲
走得過癮 剩低幾個傷心 如若你肯 似金剛般變身
面對滿天責任 打不死摔不跌踩不沉 重拾你 身份
Woo... Woo... Woo... Woo... Woo... Woo... Woo...
風雨總會停 亂世變太平 有我共你一起見證
Woo... Woo... Woo... Woo... Woo... Woo... Woo...
This is noting strange I can spread my wings.for you

好耐冇聽

連登仔係咪仲想有外國支持架

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

馮曦妤d歌好真心好聽

嘩 真係好耐無聽..

十年前打信長果陣成日聽